Ocamp撚死全家

咁嘅時勢 仲可以嘻嘻哈哈 不理世事
你地玩完個ocamp唔該快啲移民去大灣區
香港唔需要你地呢班社會垃圾

屌你老母

一點機場

好似好撚霸道咁唔比人玩 不過真係死全家

咁叫霸道咩

還眼呀賤種

ocamp幾撚時玩都得 香港冇撚左就冇撚左

一年1.3萬個學位
玩緊ocamp 只係700分之1.3 嘅港人
咁都要分化?
針對ocamp撚 把撚咩

到時玩ocamp都比人告非法集結

分條撚？你以為ocamp撚同你同路？ 佢地根本唔care
ig 只會post ocamp 理鳩得你地 請搞清楚先好話我分化

我重申 ocamp 撚只係社會嘅少數, 無須開post 針對佢
第二, 社會上有更多仆街等你聲討
第三, 做幾日ocamp撚 同參與社運有抵觸?
如果你係成人, 你好意思將抗爭責任推俾細路?

記住班撚樣啦
尤其搞手 組爸組媽個班
人型畜生

屌你老味 仲有呀 有幾多人有咩關係？
依家我係同你講緊有一班人乜撚都唔做 乜撚都唔理
但係我哋幫佢哋爭取緊嘅嘢佢哋有份享受㗎
一個屌狗post都冇呀 淨係識玩

升大學都細路咁出嚟班中學生叫乜

今日手足俾人打到仆街 俾人拉 又爆眼
盲一世呀
一個post都冇
有冇良心呀

越講越嬲
一點全部機場

玩還玩 可唔可以唔好咩都唔理
你有份住喺度㗎